六點後將軍澳記住散水

上次西環都係六七點 就放狗 大家執生玩完好走